（挑機）最正mv挑戰大賽

原始台主：林明禎

真係好可愛好正，有無mv突破到林明禎

我宣佈迷禎團重新成立，依家招募新成員

turn down for what

林明禎 啪啪啪

其實我原意都係想求正mv，唔係話鬥淫鬥大波果d，但睇依個mv真係有甜入心既感覺

已j死，無手足支持